[文宣] 去信各國傳媒宣傳反送中

Email 反送中英文介紹片(例如麻雀妹段片)
投稿各國報紙
把握時間，爭取關注，做得幾多得幾多。

Japan Today
Email: editor@japantoday.com
The Japan News
FB:
The Korean Times
Email: webmaster@koreatimes.co.kr
The Korea Herald
Email: khnews@heraldcorp.com
The local (瑞典)
Email: news@thelocal.se
Radio Poland
Email: radiopoland@polskieradio.pl

英文勁嘅巴絲打麻煩幫幫手。英文唔好都可以幫手send 片。google 下唔同國家嘅傳媒，好容易就搵倒佢地email.